出嚟社會之後 人際關係更加差

本身都係無朋友個類人 數埋真係熟嘅小貓三四隻
以前班老友又越嚟越疏遠 約成年都約唔出
大家返工攰壓力大都明白
舊時每日喺gp吹水傾計變到年幾都可以無人講野
唔介意自己一個食飯睇戲 都做開呢啲幾廿年
但有時想打波 莫講話波友,連搵朋友都難約到
喺fb個啲見人地一大班人聚會
或者可能人地寧願同其他圈子聚會都唔願同你呢個舊老友飯聚
大時大節做孝子都難 屋企人都有自己節目
然後屋企人又會話你好唔出去郁吓、搵朋友
放假剩係識喺到打機
出面人多又迫 唔通真係要扮有節目出街咁on9咩
所以都係算數 放假就陪吓屋企人
特別今年好多離別 更加明要珍惜身邊人
因為只會隨住時間又少一個

無 死窮撚
已完

我應該都係同你同一類人，太被動，講野唔叻又窮，由細到大都keep唔到同學朋友同事，依家一個舊同學都無再聯絡 日日睇ig好心酸，見到d人一大班朋友聚會，自己就孤令令，不過心諗曾經我參加左d聚會都係格格不入，搭唔到嘴，最被邊緣化果一個，所以都係自己一個算了

你知就得

聖誕快樂

有d人係註定天煞孤星，註定無人緣，

由細到大都俾人邊緣化
不過習慣咗學識享受一個人
好鐘意自己一個去旅行去睇比賽
同事就...返咗新工半年都融入唔到 除咗早晨bye就無野好講
人地個個都有家庭講仔女經 毒撚都插唔到口

大家咁話

動物見到都走開

照下塊鏡就知點解冇朋友啦

自己一個落街打籃球囉 我都係咁 練到愈黎愈勁

好過屈埋係屋企打機

肥柒毒

好你少少，個個同事都好好，都當左係另一圈朋友咁

以前試過一排射鎖匙圈 上吓籃咁
但隔離人地就成班朋友打緊
之後慢慢就無打 停咗幾年

要珍惜啊巴打

打番啦 有益健康 挑戰自己射3分

kobe細個係義大利都係菇獨精自己一個打

一時嚴重到一見到一大班人有講有笑，就會好憎，心諗個個笑面虎好假，但一有起事上黎個個都自私顧自己

可能遲啲買返個波落去打
3分一直都好撚廢
不過而家最想打返羽毛球 想懷念吓讀書個陣同老友打波

掉轉諗 人地都係人有自己煩惱同壓力
唔通吓吓要人同你分擔負能量
好多時都係自己吞咗佢 頂唔順先講

連登仔個個月入3萬幾5萬
我呢啲垃圾就唔好提

...羽毛球冇人陪你打
你有冇ig呀
一打多d籃球 每打一次就貼上限時動態
可能之後會有人聊你打

sad but true

叫雞

咁咪有兩個人

有時都有啲阿叔會一齊打吓嘅

不了

樓主情況同我一樣，自己都係運動撚
日日返工放工自己一個，連放假都係自己出街
不過我就玩跑步跑山呢d單機運動，仲報下比賽咁

唔叫唔知身體好

又柒又毒 唔敢識新朋友

same

agger

由細到大朋友都唔多 出到黎做野更加慘
以前好FD果D 個個有哂新圈子 一係就有女
就連番工都係毒撚一個 最多都係得老闆係到
番工放工放假 全部自己一個

其實毒撚一路毒開 乜仲會介意有無朋友既咩
除非你本身好鐘意一大班人 好熱鬧講下笑果d
如果唔係 就算比你相識滿天下 毒撚係人地心目中只係名次好低既朋友

agger 識左幾耐都好

發覺大家既話題越黎越唔同
會關注既野已經唔同晒

唔係高邊個高邊個低d 而係
大家不知不覺已經生活喺唔同世界

巴打你勁啲
以前讀書有打波個啲出嚟做野無打 仲越嚟越肥
而家的起心肝要減肥做返運動

i know that feel bro

唔是話要一大班人 以前都係三兩個老死咁樣
只係越嚟越疏遠 覺得可惜

我明
已經唔敢再主動約人，都係留返係屋企毒算

你睇唔到我既重點
重點係po出黎等人聊你一齊打

個啲fd list得屋企人同熟嘅朋友,數埋都無十個
有時同啲唔識嘅阿叔打都幾得意嘅

咁唯有揾籃球隊join不過好難 我都研究緊

lm

返工好難就到時間
打吓壁球呢啲都好 可以自己一個打到

你地情況差唔多不如試下做朋友啦

中學打後識到嘅同學,其實都只係唔想自己俾人感覺太自閉先一齊玩.所以成日都要出席活動.但其實根本自己就唔想去.寧願喺屋企同以前班FD HEA吓咁

有某d原因恕我唔可以

不了 同5p有咩分別

中學打後都識到兩個好好嘅朋友
反而由細讀書識咗十幾廿年就無乜點聯絡
其實自己都明 生活、返工都咁撚大壓力咁多野煩
放假都寧願喺屋企hea 慢慢就無再主動搵大家

真係要好好珍惜仲要主動搵你嘅朋友
所以最近都多咗搵返啲中學ＦＤ
唔係好多嘢就會慢慢變淡

冇朋友又點？依個世界，還有愛情，親情！搵錢為上，令你家人愛人將來生活富足 分享你喜悅！

由其係個個開始結婚生仔
一岀到黎就講買樓，一係就湊仔經

我仲on 99 咁一啲都搭唔到咀
次次都係咁，自己去多幾次都唔想再岀黎
廢事去完仲攰仲唔開心

好記得中學既朋友喺畢業既時候話友誼永固 依家大學畢業3年都未到 個個喺group都唔願出聲 約親都話唔得閒 最仆街果件係詐病 比人喺facebook tag左佢約左第二班去玩
利申：搞手 好撚想喺個group到講不如以後都唔好再約 跟手退group 但又做唔出 經常懷疑念舊既得翻我一個

佢地有哂自己圈子 寧願同另一堆圈子玩都無再留喺到
都明白嘅 可能話題興趣已經唔同
唔再係以前讀書個陣咁

我無放棄親情 仲叫大家珍惜佢地
經歷呢一年更加着緊屋企人

或者得返巴打你一個仲念舊 其他都

被迫要人際關係變差 我仲成日講笑話我光榮孤立自己

我嫲係我細個嘅時候講
唔好成日掛住同朋友玩
唔好因為朋友唔高興而扭曲自己
因為最後大部份朋友都唔會陪你過世
到頭來你會發現 只有屋企人先會陪你走落去 包括你第時嘅伴侶同仔女

細個覺得我嫲誇張
大個望翻 原來係真

主要係，無利用價值，所以無朋友

btw可能阿叔十幾年前exactly就你依個情況 直到依家

要keep其實係雙向 仲要人夾人
兩個一齊既時候係舒服有大把計傾唔駛做面具人講真話都係得一個老死可以咁

女裝、hehe 係唯一出路

you are not alone

一樣 點算好

人生已完

冇朋友咪專心做自己野囉 做到咁上下level 就會識到做同一樣野既人
再上就會有人知你既存在

但未必會做到朋友

#me too

做個fd

唔好話出嚟做嘢 讀緊書已經係咁諗

做咩姐你

日日番工放工食飯訓

2年無見過既中學同學
最近約得成出黎食飯
已經好開心

個個都有自己既新圈子
我都雖然有 但唔太夾
係sem break先會出下黎玩下
希望可以識多D 真心朋友啦

唔知點解自己係想搵d 會傾到心事，深交嘅人，而唔係好似人地剩係傾去邊到玩，一傾到深入嘅就唔會搵到人同你傾。

而且真係想玩自己一個又唔覺有咩問題，打波咪自己打，何必一定要有人陪先打到。慢慢就咩朋友都冇。

可能毒撚本原就係咁 ，鍾意自己一個多

已經冇朋友咁滯，習慣晒，每日返工放工食飯瞓覺，人生就係咁過

我都係返工一粒聲都唔出 比人話就死忍 利申 有女朋友

我咪又係咁真係 呢幾日都係好似平時咁番工放工食飯打機瞓覺

#metoo

我ig好多朋友相 全部一堆堆 個個以為我好多朋友 但其實一年都約唔到一次
有個朋友每個月都話約我 話等手頭上既野做完就同我去街 我等了又等 係咁wtsap問佢約幾時 都唔覆我 睇都唔睇 但轉個頭ig又po同其他閨蜜去街既相 約多2次我都放棄唔理佢算了 好似求佢去街咁

原來有咁多人都同樣情況
中學同學一個都冇聯絡，成日見到佢地搞gathering ,但係就冇搵我，原來以前自己on9，自以爲係同佢地好熟。
第一份工啲同事都做到朋友，後尾都各散東西。之後既工就見識到人性既醜陋，體驗到人係幾咁自私，係你面前一套，係你背後批評你，我都怕撚左佢地，閒聊都吾想講。

其實就算係朋友都會係咁

因為你無利用價值，所以無朋友

好灰 每日都好驚lunch time 最希望返工撞唔到人

正確

好多同路人
突然就發覺好多野唔同曬 好多人消失左 自己又唔知做緊d乜